﻿001	忌々しい…！	VO_tanba.tanba_battle_0019
002	やっぱり、私たちが思った通り	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0004
003	どれだけ必死に否定しても、<br>太刀筋に嘘はつけない<br>殺気がないのが見え見えだよ	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0038
004	…黙れ！	VO_tanba.tanba_sys_0015
005	あなたは変わっていない	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0002
006	僕たちの頭を撫でてくれた	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0004
007	あの時の優しいタンバおじさん、そのままだ
008	…………！
